有冇ching等緊人仔眨值上去瘋狂消費

食完海底撈買杯喜茶去叫雞
快活過神仙

希望多啲小妹妹做雞啦

d 公安等緊你地班仆街
鎖你地30日，再屈番你地一萬幾千

最多咪唔叫
瘋狂食野的抵